日本早有「韓流」歌手？ 粉絲大喊：韓國瑜

去年高雄市長韓國瑜的「韓流」在台發威前，早已在日本明星花澤香菜的演唱會爆發！昨（9）日YouTube上傳一段花澤香菜的演唱會影片中，有許多粉絲在台下不斷重複大喊「韓國瑜」，讓人疑惑為何粉絲要喊「韓國瑜」，但仔細一聽其實是在喊「encore」（安可），因為日文的發音太像「韓國瑜」。

花澤香菜2017年在日本舉辦演唱會，粉絲瘋狂地大喊「encore」（安可），發音卻跟韓國瑜的名字發音相似，有網友將這段影片擷取下來上字幕，讓人誤以為粉絲真的是在大喊「韓國瑜」！此外，影片中花澤香菜唱的歌也被動手腳，直接被換成白冰冰為高雄唱的「來去高雄」，讓粉絲直呼「我看到什麼...」。

有許多粉絲在底下留言，「太機車啦！這樣以後我聽戀愛循環的時候都會有陰影啊！」、「我的耳朵被這污染了....」、「我香菜粉，這次我忍下來，但小過一支。」，也有其他網友KUSO的說「建議直接把韓國瑜P上去」。

膠刀肺豉髀

黑人問號.jpg

台灣記者智商30

係咪得我一個唔撚明呢個新聞報導指出什麼訊息

所以某post攞支那嚟同納粹比真係侮辱元首

台灣記者接實

係台灣揸係咪白卡先做到記者？

係台灣係咪揸白卡先做到記者？

韓國與支持者水準.....

幻聽唔使同人講架台灣記者

狂新聞